牌費一問

即將到期
驗左車
準備買牌費
有少少想短期內換車但未肯定
如果宜家買住4個月先
到時諗真都係唔換
再買駛唔駛再驗？

你架車4500cc咩
如果普通車，牌費長啲，個價可以叫高2千，條數咪喺返到

3500cc
三千銀同九千銀嘅分別

咁講係咪即係唔可以再買？

咁可以買嘅
不過分開續好似都係貴過一炮過續一年

要再驗

謝

但好似冇乜邏輯
我驗完車可以買一年即係代表泥緊一年都安全/合規
但買左四個月之後再買又要我再確認

唔洗再驗

你拎pass紙去續第一季嗰時，運輸署會畀返張證明紙你for續埋之後嗰兩季，所以係唔需要再驗車

唔洗再驗架
你續4個月嗰陣混吉會俾返張嘢你，寫明你驗車合格，有效期內可以再續

泥咩鳩?
唔識字?